[甜] 與 Amena 的成長日記

出左來做野都有十年，由於工作長期堆積如山，時間對我來講係十分之寶貴，餐餐出街食或叫外賣不在話下，就連間屋都亂到七彩。長期生活係堆填區咁樣既環境加上飲食唔健康，身體開始響起警號，擔心有錢都冇命洗。

有日見到個外傭廣告，忽然靈機一觸，心諗如果請到個人幫我執屋洗衫煮飯問題就搞掂啦，點知係另一場惡夢既開始。

某年月日，天晴...

諗住請個外傭，但間間公司都話暫時未有工人，好唔容易先搵到一間約時間。今日膽粗粗一個人上去佢地 office。Agent 幾好傾，坐低飲杯水傾兩句好快就冇咁緊張。咁我唔想浪費時間就主動入正題：

「呀係喇，之前電話度咪講過話有得揀既？」

「係呀係呀，你等我一陣我比啲 profile 你睇... 呀，王生唔好意思，原來... 得返一個係 available 既」

「嘩，乜依家啲 helper 咁搶手」

「係呀，時間寶貴呀嗎，有個人全日幫你手喎，幾正... 咁冇辦法喇，呢位暫時係我地公司最後一位，唔啱既下個月仲有批會過來」

我心諗，得佢呢間先有，而且淨返一個，即係比人揀淨既最後一個，會唔會好伏
但仲要等多個月，我就死喇...

「唔緊要啦，比你望下個 profile 先」

Amena，25歲，印尼出世，大學畢業，已婚...

（待續...）

與 Amena 的成長日記（2）

一篇文一個post?

試下唔同publish styles